Mac速成點樣顯示關聯詞語？

我喺速成個Setting已經tick左顯示關聯字都係冇

放心， 我都一樣tick 左都冇

Yahoo 速成輸入法

好唔方便

Yahoo! KeyKey

您喺邊個位打先 ？
Word?

你要係APPLE 本身D野先會有架.
CHROME 果D 都唔會有
你試下係NOTE 果度打又會有

但我safari都冇

我己經慣左冇關聯字
抖M

mac 點解可以咁on 9

點解我Google chrome 都有既？

點解既

我都唔知
可能我clean install big sur 黎？
一直都無呢個問題

我係Whatsapp冇，Chomre有

依個bug已經好耐
我部2015mac買返黎仲用到關聯字
好似大約2016更新就bug撚左
On9 apple

Chrome得依個search bar位有咋麻
Chrome其他位都無